想指教下到以家都仲未認輸既SH教

其實係咪跌到1蚊 你地個套都仲係成立 可行
只要唔放 一日都仲可以ss挾爆大戶？
即使沽空比率跌到零 你地都可以繼續話係fake news呃貨？

真既話建議你地要睇睇精神科 你地已經病得好嚴重

唔放就唔洗蝕呀麻，可能擺到唔記得左，N年後唔覺唔覺升到Tesla咁呢

SH唔代表一定覺得會有SS喎
AOE過分咗啲

係 就算跌到1蚊佢都要平倉🚀🚀🚀💎💎✋🏻
Sh💎💎💎💎✋🏻🚀🚀

佢地無病，係個市場既人唔夠佢地醒

咁hold 黎做咩

跌到一蚊ss 上10蚊

講真正股一日未放一日都未輸
可能18年後又一條好漢

輸時間都輸死啦

💎💎💎💎
淡友唔入都唔好吹淡阻人發達ok?

以前都冇諗過騰訊可以幾蚊升到700蚊
利申冇SH

買股票俾啲耐性啦

係因為啲人無一齊SH 所以先會fail

做人有夢想都唔得咩
一日未死都有可能ss上3萬
你地成班黎生淨係識返工冇夢想
大戶沽空咁衰我買個機會反抗都唔得咩
大戶又禁買又出fake news呢個世界真係好黑暗
香港人又淨係識踩人笑人仆街
好灰好灰

好似話要等到9號有official報告睇

大過100%個時信個數, 細過個時就唔信個數

尋日$50建倉 10股
SH

未等到9號都可以望一望持股比例
到時老散都揸重貨了
祝個堆仲hold緊貨既好運

SH緊哩隻妖股佔我全倉5% ,應該都好難翻身